千祈唔好擲磚，冇撚用的！

擲磚只會比人打多幾槍

4對1，攻下盤，抽跌之後，兩人擋棍，一人咬甩鼻，一人挖眼珠，撤退。

三四個之後佢哋會咸住返屋企。

頭盔:打pubg

善用起底功能

都話冇得升級咯

屌你老母最有用

英國SAS都係4人1組，乜都夠做(重申:打pubg)

放火乃犯法行為

你地而家唔係犯緊法咩? 唔犯法班狗又會追住黎打?

犯唔犯法有客觀標準

認真，你愈激進只會令人更加唔認同你
2014年已經試過一次
點解唔可以唔好激進去反對
我明大家情緒激動
但愈多暴力事件
只會愈多反對聲音
唔會令人信服

越暴力焦土效果越大

越暴力越冇人支持 大家請三思

唔係暴唔暴力嘅問題
係做咗人地不痛不癢
自己俾人打到仆街
殺敵50自損1000
not a good deal

係 試下掟生果 菠蘿當造

人地催淚彈 豆袋彈 防毒面具
你地得口罩 遮 水樽
點打

啱！

你一攞起塊磚就暴動罪，唸下邊啲人堆起啲磚比你？

其實都係鬥邊個狠,咁多人你估佢唔驚？

係心態，啲後生仔做乜都未知。

簡單啲講，你同泰臣打mma,

而家比你4人1組，想贏泰臣都有方法，但唔多。

［二次創作] 用廣東話唱義勇軍進行曲犯唔犯法？

啱啱開始作

喜耐 筆院糟努弟滴音Moon

鵝悶萬中一心
屌鳩政府個no mo
前進 屌鳩政府個no mo
前進 前進 進

其實兩邊都驚,只係對面有gear有優勢,但我地人多,夠狠係必勝,但一兩個做到無用

所以今日成功咁快清場